新裝備

正

點解決中暑問題？

上衣兩邊腋下剪到落衫底，入面著白 Tee